［正視聽］我地連登認證 葉劉係真黃絲！！

田：葉太用「文革式批鬥」令部分深藍不滿

田北辰表示，葉劉淑儀為劉利群發聲時，用了「文革式批鬥」一詞，或令部分深藍人士不滿，因此可見社交網上有很多網民留言辱罵葉太，指控她「護短」、「暗黃」，甚至「想收買人心」等等，多難聽都有。他指從海量的咒罵聲中，也有部分人提出實質理據，指劉利群當時在食環署的工作，對「止暴制亂」的工作有不利影響。

啱先睇到連登有個post
入面有篇報導聲稱好多藍營話佢暗黃（乜乜01就唔撚貼啦）
錯哂啦你地
葉劉係真黃絲

證據如下：

葉劉食黃店 支持黃色經濟圈

葉劉著黃衫 仲話感謝每一位市民（我諗佢想感謝200萬市民）

葉劉係真黃絲 咪再話佢暗黃/藍

保護手足 你我有責

姐姐係真黃絲 你班藍營既咪再老屈
我地連登絕對支持手足

葉太係曹營咁多年原來個心都仲係漢室度

田北辰籲愛國陣營勿再「互片」 嘆有人「爭住表現自己」

好感動 我覺得葉劉真係稱得上真黃絲

佢係英國製造

葉太真黃絲 推到藍營驚驚

係喎 仲要係港英政府下出產既精英

港英餘孽劉

你藍？

深藍屍係咪唔識歷史
「文革式批鬥」一字有咩唔明?

靜啦

成班明明既得利益多年 唔郁都夠食過世
而家引清兵入關分餅仔喇鐘於發現自己76咗

連架車都黃
你話有乜理由暗黃還手足清白啦好冇

仲洗講
你班連登仔黃屍
有港英餘孽係背後收錢